【圍堵中共】順便幫一幫推新疆人權法，推己及人

我地法案岩岩過參議院，但今年仲有兩條新疆人權法案
香港有高度國際關注搶先過左，但唔好忘記有同我地同行嘅東突厥斯坦手足
兩條法案分別係
- Uyghur Human Rights Policy Act of 2019 (House Resolution H.R. 649 and Senate Resolution S. 178)
- UIGHUR Act of 2019 (House Resolution H.R 1025)
唔知係咪俾香港搶風頭，兩條法案仲早過香港人權法引入但都係仲未過眾議院

行動建議：

入去睇吓有咩可以做，例如幫手寫信去國會
通過埋呢兩條法案，香港就同新疆一齊成為美國喺新冷戰時期圍堵中國嘅兩座橋頭堡！

yes

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

推
反而係未過眾議院

推

好似pass 左架wor

新疆兄弟唔是condom

邊條？

推推

有無可能搞返個集會

Joey係咪搞緊

Push

入黎簽聯署，要求國際奧委會DQ中共承辦2022奧運會資格

搞聲援就得 唔好野野直接寫信煩人

支持